認真進階版論壇功能。

# 認真進階版論壇功能。

如果連兄真心想做好香港第一論壇，小弟覺得應該引入進階版功能。

1. 回覆評分 + 顯示選擇
可以對回覆給正負評價。用戶可在app內選擇如何顯示回覆，最新、最舊、最好、最差。

這有助過濾垃圾回覆。

2. 顯示字數限制
開帖或回覆時，即時顯示文字數字限制。

當然，最好乃取消數字限制。

3. 改善editor + markdown + inline圖片 + 即時preview + multiple spaces
既然有黑暗模式，證明管理員屬於現代發開人員。何不加入markdown呢？

小弟相信這論壇應可以發佈長文的地方。近日小弟正在發長帖，由寫文app搬過來猶如噩夢。每個 ##標題，**黑體**，*斜體* 都須手動逐一調教。
而最瘋狂的是：每按完 ***B*** 之後，editor會自動跳到文體最尾端。小弟就無奈來來回回數十次。天啊。

站在程式角度而言，inline圖片不難。但奇怪偏偏沒有。

Preview功能其實根本不適用，而放在發佈左邊更是危險。何不即時preview呢？對用戶而言，這會是更好的體驗。

請允許輸入超過一個空白位。

4. 開錯台

建議管理員發公告提醒用戶嚴守開台準則。倘若（故意）開錯台，應該關閉留言功能。

5. 修改帖子及回覆

用戶應有權修改已發佈帖子及回覆。

高登論壇乃十年前的產物，既然有了新論壇，就應該以新方向前進。現在乃屬開創前期，應該儘早提出改革，越遲將越難改變。

齊白 字

香討歡迎你

最好加埋積分 讚好 投票功能 仲有閱讀權限👍🏻

戇撚鳩

戇鳩

戇撚柒鳩

好可悲。批評的人根本不在意討論區的功能，而只需要一個任由發洩圍威喂的地方。

香討？

點解樓主唔去鄉土？

markdown 做到嘅功能 依家都齊 （除左表格）
字數限制應設於 web 版

其他反對

長文編輯麻煩
呢個我同意

兩點建議︰

一、我建議係設定度比人揀有冇 preview 式回覆
（好似 reddit 啲 markdown creator 咁）

二、草稿功能，如果有咁巴打就唔駛係第二度作完再搬過嚟。講故台巴打應該用得着。草稿功能跟 device 就夠，文字檔儲存，冇必要放係 server。

agger

[ 本帖最後由 天才小釣手 於 2016-12-28 06:57 AM 編輯 ]

第一項最垃圾
愈整愈複雜

你肯定你明白markdown？現在哪有？

有草稿一樣沒有用，editor本身很差。有沒有可能做到Medium的editor？